他来过凤凰城一次，我们去看他，他们太疯狂了，最后我想搭便车回家。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 萨尔计划搭便车周游全国，一开始就出师不利。 《在路上》:杰克·凯鲁亚克小说和今年电影的区别|安娜·克拉森| 2012年12月21日|每日野兽 
 当我们飞抵机场时，他说，‘机场会有电视摄制组吗，还是我们得搭便车进城? 内森·英格兰德谈他的新故事集，菲利普·罗斯，推特和更多|简·夏巴塔里| 2012年2月25日|每日野兽 
 就像我以前搭便车一样，我可以几天不吃不睡。 罗伯特Bolaño欧洲冒险|罗伯特波拉诺| 2011年4月28日|每日野兽 
 为了到达这里，一些人不得不乘坐摇摇晃晃的公共汽车长途跋涉，或者在夜间因土匪出没而变得不安全的道路上搭便车。 2011年2月26日，阿玛娜·丰塔妮拉-汗 
 克雷格说:“当我还是个大学生的时候，我有时会搭便车。 盖上警告章的是雷蒙德·津克·加伦 
 当然，我没有钱，所以我不得不搭便车进城。 回到Julie |Richard Wilson 
 也许在他决定了要去哪里之后，他会搭便车。 杰瑞的赊账账|黑兹尔·哈钦斯·威尔逊